本人曾預言中共將於4月中下旬下台，支那國將分裂，依家距離約定之日越來越近

中國共產黨將於2020年4月中下旬下台，支那國正式分裂進入內戰狀態

樓主唔好浪費板面

正式宣佈大陸已經進入革命狀態

新年過後 下一個春天 約定之日??
國土鍊成陣要發動了?

預言講到咁on9都係第一次見

收皮啦樓豬屌你老母

仲要自己quote番出黎

拉

睇醫生啦

仲差邊度未整血之紋

下旬未